撞女手足有52萬收 幫人民頂住惡魔 唔出返每人10萬點得？

有Ｄ人話揾ＸＸＸ基金幫佢地，依Ｄ一定啦！

我意思，如果撞手足有52萬收，以後藍絲一定落力打手足。 所以希望立即籌50萬俾佢地，係香港人俾佢地bonus !

有冇當區議員可代收，有戶口即捐，否則以後冇人幫同學頂門！

要快，先有效果！

國際戰線要人!！
呢排國際上發生左幾單重要打
NBA、south park 、暴雪、red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡!
國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用Tg入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！
光復香港，時代革命！

點解要跟對家做事？

人地幫你頂門，香港人出bonus

如果大家只屌幾句算，下次有忍人幫手

係基全金拎520萬

推

申請得來，人死了，以大家速度，2天籌到50萬，再公開俾佢地，先有效果！

大家麻煩由個post沉，因為樓主太過戇鳩

Arm!

幫推

係就俾保安

5毛黎,一早block左